[NBA一線]有冇Josh Smith fans?

LET GO HAWKS

Who da fuk?